香港攝影師=公廁景+VSCO

啲相幅幅一樣，自殺涯晚晚幾十條友係度輪米咁，東霸就泊晒車，山頂就幾十條友set晒架 仲要set到上斜波。

影景就公廁，人像就靠model加大光圈。正垃圾！

不蛇有無作品睇下
想睇下你點屌打公廁

不能認同更多。

自殺崖人已經算少
馬草壟同寶馬山，白泥就真正輪大米喇

佢張張都駛出爆旋嫘紋立即屌打你地

仲有 香港攝影師會加埋自己水印，打哂飛機咁

白泥真係無計
相比香港其他泥灘幾乎係最吸引

的確，香港近幾十年鄉郊地區買少見少
真係冇咩地方可以避下世

白泥出左名，自然唔少狂蜂浪蝶

仆你個街番梗工 噤樓上張圖出嚟嚇撚到我

而家有咩新景我都唔敢放上黎，一放就仆街，金鐘中環同灣仔個車軌邊有人影啦，而家仲就日日都有幾條友set晒架。

係日本搭緊車，好彩冇乜人
唔係俾人當痴漢啊

Btw 人像大光圈得香港攝影師用?

well，而家行內唔會公開講個位
要影自己搵

不sir 幾時放相俾大家學下野

seed 呢屌你

睇你咁多post屌呢個屌果個，唔應該咁唔應該點，我真係好想你用言語外嘅教材呀，等小弟可以跟鍵盤大師學下喇

求不sir作品

係喎，雖然我都幾buy佢
但從未見佢po相嘅

膠能膠蛙膠膠叫。 呢幅係紀念含sir同咖啡個性愛故事先用佢最愛嘅罪大影。

今晚中環實有大把文青去影倒影

自殺崖算係起碼無一家大細,D唔做開運動既垃圾港女上唔到去先

正常，越難行嘅位越少無謂人

有咩影呀不蛇